美股認真討論區 MCDLXXXIX

開定...繼續討論...

雷公個組合比人整咗網站監察收益

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

推推先

酒牙

契媽X入美團係咪暗示未來送外賣上火星

正路

只有中國打tsla 先會跌

學雲上貴州姐 交完陀地就得

我AI 坐多陣就ath

連ARKX都唔入嘅垃圾公司
跌到20先再考慮

千sing

食雪糕

[member]
力推財自機會來了[/menber]

筆者係who

今晚coinbase幾點DPO？

What happens in Chi Nastays in chi na

律師真係狗嚟
有錢收就乜都講得出

[member
力推財自機會來了[/member]

今晚黎唔黎我房叉電

因為有你？

我係柏拉圖式戀愛

納指一日升一日跌 呀婆都識玩

咁又未試過有女話我悶既

冇feel 又唔會一齊啦

2個人既價值觀已經唔同

真係有以為你作

乜柏拉圖有教你食爆炸糖？

柏拉圖同性戀黎

所以要戴白髮
不問是非 為client爭取最好outcome
審死官

得張Put 點解今日賺蝕會有數

The Symposium

依啲人死刑啦

未來十年都係monkey國嘅天下

納指大棍升

個結果咪就係死左
有悔意又點

死神呢?
好耐無見死神
想見下佢

死神上黎未

酒啊

the best is yet to come

特大災難未

今日感情台

yes

好掛住佢

連郡交易員又開始召喚死神

但係含嗰個點解係你先

人類永遠...

感情台:
我信石 同樣信會失去石
問此刻世上 痴心愛石有幾個

轉機

同是天涯淪落石
在這傷心石通道上同行

隻克狗是咪仲等緊個裂口

我想著她 可是她不想我

兩位咩教會

有冇人抄底STPK

等一個等不到嘅人仲on9 當初佢因為一個無聊嘅理由離開你一次就會有第二次

靚仔靚仔靚仔有錢

理由只係一個excuse, 分手就係分手, 理由可以不理

沒有一起過

更加on9放手吧啦 搵另一個愛你嘅人

就算俾人負皮都要po

有d 野 唔係話咁易 你想人地可能唔係咁諗

清倉DEL左個TICKER DEL埋APP咪得藉口黎架姐

一個二個A0亂導鳩人 佢真係上手條女分分鐘報popo拉鳩佢

但我同佢都係a0

有無人覺得tsla 已經升完 今日一定落番去retest ？

Go big or go jail

我平時都同D女講我唔出黎玩

收到風靈車今晚落地獄

係啲女去你到玩姐

u go jail, ur菊花go big

一晚升一晚跌，阿婆都識玩

今年達唔到btc線 唔好話自己識投資

咁希望佢係呃我啦咁我會好過啲

有無醬汁，定9up

樓下看更都咁講一定係真啦

不尊重女性

先put為敬

今日係咪教溝女台

未開市 牙暴又話死神上黎食雪糕 盤前/期又幻覺黎 吹下水lo

食花生算

傾溝女傾到上左熱門

上左熱門

Biden announces the U.S. will withdraw its troops from Afghanistan by Sept. 11

SONY 新手機咁正
今晚升啦？
唔記得sony唔係賣手機嘅添

Delay 一日

Bitcoins 升到

Tsla 又跟住升

Bitcoins 一回Tsla又跌過

唔係不推文就唔會上架咩

又抄我侵

手機 (X)
相機外置Moon (O)

勁都係無市場

盤前師集結

唔好安慰佢啦

其中一條留言︰

This is what....30th time it's been announced we're leaving Afghanistan for real this time since 2009?

垃圾公司

咁你又推文？

傾計傾天光 點解會無端端尷尬

啲人見到熱門心諗美股唔通有啲咩勁爆熱料, 點知入到黎見都啲咁既討論

美“股”

買支酒 係張床上面傾下心事 跟著搭吓膊頭 唔反抗=gogoog

發覺呢度好多人都唔識尊重女人

連群自古多聖（基）人

以你病情
你咪一樣
好話人

不舉的自由高達

米屈拉

高達你個病點

我係高分英

驚呀嘛

柏拉圖club

精力充沛

我撐你不舉，我相信你會試
但不舉唔係你錯

pin this

長遠(軟）的高分美

我佛慈悲

癡線 我衰一次就改正左

vet

你腎虧學人講呢啲

擇名
澳仔
夢醒
尼泊

合稱連群三聖

咪癡線啦

不舉同虧係兩樣野黎

21 Apr Apple Event
準備又閪冧

靈車係咪想回都唔回直接上返900

就跌喇 屌

1500 again

上1000啦，唔係點割9菜

Tesla to the hell

下一條女就無咁on9啦

各位龍市股神又數鎂未

以前軟件硬件鳩流流
而家硬件好咗啲 軟件繼續屎 香港sony更新勁撚慢

屌你成班友同條女大戰完三百回合 再上黎吹水話成晚乜都冇做

人地以為你基架

同上年時間差唔多, 熊市已完, 真龍到9月

數淨番幾多鎂

同克狗一樣
見到佢嗰閪嗰裂口都唔敢入

@石仔

早兩年買咗部x1
仲係熱到辣手
舊電又倒水

你支陽燭唔夠大

我支陽燭short squeeze啊

有巨陽燭自然就可以打穿裂口

但係不舉

都要肯入市先得架

真

可識冇出到貨

你認錯人

依d叫sh

精警

連郡 柏拉圖會所

笑撚到仆街

SQ靜靜地企返ath

一圖解釋夢醒性生活停牌

TSLA
俾個T我

我張put molamola

入左市然後panic sell會唔會比條女笑

講起tsla 就諗起今日將軍澳單炒車 以為又係tsla 點知係i3比人撞到門都甩

條女大戶咪會

比不舉更可怕

Tsm 幾時變左跟支股升跌

唔知啦，未知佢係咪不舉

Doge

台灣=中國自古領土=支概股

唔係呀！！

你個名係咪指幻愛

會爆

係首歌！

屌你doge coin

sor 一時太興奮唔記得不推文

moon

無頂
發生咩事

tesla 又想800?!

1000啦

痴撚線

尋晚走左800c

1000真係保守

上番900再講

靈車會唔會今個星期破頂

同美股post相反，失敗個d自動看破紅塵

垃期準備破幻4

己經全部不推文都上熱門

tsm開始發力

Vet

雷公比人逼害到傻撚左

就今晚

我仲以為大跌

好呀好呀

LG 幫apple 造車

呢度無人傾 coinbase的

感情生活停牌

美股有賺咪得囉

都未買得

我要晒

新手少年股神準備入場
應該買咩好

仆街，啲幣升到

禾咩都唔識
大家巧

跌啦pls

可能你條命係大富大貴，孤獨終老呢
不過有錢咪拎啲tsm股屌台妹

一粒都無

可能係咩都無

下次下次

有錢你驚無女埋身咩

Tsla
Tsla
Tsla

有錢/有feel再講啦

肉丸同我穿4啦

驗下面用唔用到先

WFH 訓完又數錢爽

有冇coinbase空軍埋伏區
研究下點樣係火坑上跳舞

今次可摸耳唔好gel咁恆住

我無事呀

熊市

點解仲未見到裂口高開？

克已等了又等

克已係咪少年股神黎

龍車又升d咩

今晚GS JPM領軍

垃期幻4已達陣

佢係抄襲股神

就嚟忍唔住入去賭

我連第二次都無

係咪抄西蛇個個，佢爆左倉未

TSM今晚又要跌幾多
咁多優勢都可以輸番晒出去

FreeSM

垃指升到咁d股都可以唔郁

你買左咩先

傻石一日持貨，台積弱不見天日

同契媽斷絕咗關係之後
我同龍市已經無再一齊

地球上已經冇野阻止到NQ/ES

年輕人
知道自己爸爸係邊個未？

BB好耐無上返10蚊

又表演一日磨碎張put

再問下大家驚唔驚股災！

想入tqqq算了

肉丸算唔算基本面出事

冇貨算唔算輸左opportunity cost

bullish

而家入就快啦
QQQ好快就升到370

再問下大家驚唔驚股災！

點解連郡個個都咁大膽

龍市同契媽都冇關系啦

大龍市都驚
不如做定期

big four托市

龍市驚閪

想睇多次TQQQ既return圖

唔怪得儲蓄保呢d on9野都仲有市場

市寛咁差
個市仲可以日日升...

Blok落後緊btc
係時候

証明未開始真正升

人類已經阻止唔到個市升

唔會龍到驚咩

再問下大家驚唔驚股災！

少年股神準備入場

垃指日日破頂，sox就妹足一星期

龍龍哈

有冇少年股神指數

Not today

nq期貨幻四

點解無啦啦又負左錢？
之前唱錢唱完-左2HKD 我入番3蚊入去正數番
過左一星期又-84hkd???

再問下大家驚唔驚股災！

LVIX再創新低，80%巴打表示驚閪

爆倉?

開左leverage？

有食唔食 罪大惡極

prepare $22

收皮啦
屌小日都唔得

臺積電位於南部科學園區的晶圓14P7廠意外停電，目前已靠柴油發電機覆電，並與臺電合作全力恢復正常供電，實際影響待進一步釐清。臺積電表示，晶圓14P7廠今天因南科超高壓變電所電纜故障，致廠區停電，廠內員工無安全疑慮，也無人員疏散。 (工商時報)

無呀 展
長期全倉現金

好惡

有無做到港股買賣?

咁奇怪

由入場到報紙佬講都應該仲有一個月時間

大個仔要讀大學啦 俾人屌下當返學

有廿萬我整個農場好過

唔買垃圾港股
收左我月費？
定係sub data既收費？
但係我trade美股佣金應該夠amount架wo???

開返activity report睇？

IB leverage 係咪跌超過本金50%就要補倉

ib來？

姐係唔讀?

Yes

Ib 真係好麻煩🥲

想開2倍買TQQQ

再問下大家驚唔驚股災！

你唔夠十萬美金
冇做操作
一個月要扣10蚊美金

咁唔知了
你RUN下D REPORT同STATEMENT望下

屌,咁你報黎托咩,仲搞到自己失眠

我一晚都7進7出
點會唔夠佣金

20萬邊到搞到農場

俾石仔唞吓啦
你哋日屌夜屌咁迫害佢，佢好慘㗎

Subscribe market data啦

pish

咁你睇吓有冇手痕按到咩訂閱服務
好似即時報價之類

Facebook嘅開心農場

今個月夠數會退番d hkd比我？

內容農場

第一篇文 - 震驚全港七百萬人，二十萬在港開農場

Sub左 夠佣免費個兩個
先扣數
後回水？？？

納期幻4

都係果句
21800000
打比cs問下

呢三個月買啲leap call全部 iv crush死哂

咁就幻四

諗起之前條片

你認真咩?

搵到了
Sub data就用美金價
收錢就收港幣
屌佢老味 IB

傻標垃指齊齊向上尋頂,有排龍

印象中月費式個服務無優惠回水
一係你直接問佢客服

臭你又奶

呢個睇你用咩做base currency
揀美金扣美金

iv crush 係咩

Candy crush

幻四應許地已到 有請暴絲死神

a high IV means that the price of the option currently reflects a drastic change in the underlying, and due to this extra risk the premium of the option will be higher. The iv “crush” happens when the price of the underlying is expected to move very little, causing the premium of the option to go down if the expect move was previously very high.
呢個講法岩唔岩

呃錢架

Candy crush d friend

Tqqq is free money

啲英文好深
Google大神應該啱嘅

幻四

上面有清講左
你改返你base currency到鎂就得

輕鬆

IV crush係咪高IV個陣先會出現

萬四了

搵張高清啲ok?

［女多］用圖話你知tvb同viutv的分別

[突發] 白滑 健康膚色 3人 性感 大波 比堅尼

何方妖孽

啲股都未返上萬四水平

個天咁撚灰既

上返ath 都仲蝕緊theta

係

Yolo完勝

唔好逼我又要出嚟洗地

有一個字唔識

係咪高IV個陣，但隻股又升得少，股價同option價唔成正比，就變左crushed

Reddit copy架渣

今晚大賭場 coinbase

萬四會試幾日定直接沖上

有冇船長 想賭下錢

明明trade夠30石都扣錢

死神仲係流浮山 大家唔洗驚

Arkk今晚130
澳仔財自2.0

澳巴重新上契第6353747次

LSE都唔take?

你睇返monthly statement睇佢幾時settle
正常佢會月結rebate返比你
-30 +30咁

好似有錢就有得讀

你又開左個loop

個巿強到完全冇力跌

我大AI又升 睇來應許之地130 不日就到

好似今朝先有人講完

起碼係印住lse好過啲不知名學店
叫做圓咗個大學夢

我係講石仔又會loop果幾個答案

連郡又被撚狗

6. 訓醒就賺得多過人番一個禮拜工

肯答算係咁
平時牛頭唔搭馬嘴

7.湯液經Amazon 搵到錢

I more agree you

準備好減倉未

羅素風雨不改日日插

呢幾日成交都唔細

好多股啱啱先轉trend 又減乜

跟merrill clock, equity未見頂, commodities都未見頂, 可以入下softs.

死神再現

食太多搞到中風

Btc 一大棍

死神會遲到，唔會唔到

上面班人又挑釁死神啦

但係水卜上到張床就真係死撚咗咁樣

DBA 依D

死神又盪失路

佢新條片，真係好死魚

死神？ not today

yollan

買好重put 咩

YOLLAN留低嘅三大錦囊之一

死神咪係度

Ok

邊套？有冇link?
呢排打個飛機都唔得閒

升得嗰丁屎咁多就喺度Gel

Tesla 返家鄉了 感動

真係死魚，死到好似臭左三日既

浪費曬個body

恨鐵不成鋼

成班見唔到死神就係度牙斬斬
死神出現又嗌晒救命咁

班人鍾意俾死神強姦

我玩美股就係為左gel 爆死神

人妖

負皮

露點， 已大義滅親 report

摩牙
教主改邪歸正

呢d 先係嫁麻 上面post 埋d 垃圾出來

洗面奶

見咁多人問IZEA係咪基本面變咗
係咁意講兩句
Generally對於一壇生意基本面係咪變咗
我自己嘅standard好簡單
如果一單News三個月後就冇人題嘅就唔係基本面變咗
正如Facebook boycotts+antitrust 個個掉FB個陣
我是加貨的，而家又ATH了

條片我睇咗，唯一comment就係條友白卡個喎
一個月後出ER睇吓條數點囉
其實今次都係一個好好嘅例子反映到Soros所講嘅Reflexivity
當一大堆人以為會有好消息expect一樣嘢會升入哂貨
但發現原來無料到/因為有興趣嘅人已經入晒貨再冇購買力去推高個價
而其他股/資產(競爭對手)升，d人就會離場去買其他嘢
導致個股價跌
所謂sell the fact/好消息出貨個成因就係因為咁
成交價嘅短期波動就係咁樣嚟

但長遠投資一單生意最緊要睇嘅係盤數
只要間公司真係有賺錢，長遠趨勢一定會係升
亦都係因為呢點所以我成日都話股票係最好嘅資產
因為只要壇生意好，之前無論幾多人離咗場
之後都會再吸引資金，所以長升長有

IZEA同influencer marketing我仍然係睇好的
何況我個成本價咁平，坐得好舒服
我自己就一定唔會走㗎啦，點都睇多一個月睇吓佢份ER

終於可以剪頭髮，早D自己放自己工去剪

負皮教主人人有責

聰完西sir 9up都定返d

今晚好似有啲唔對路

如日中天

已經分唔清楚條友係對完草定白卡定係on9

我入黎比琴日 TESLA 800C個位巴打BINC的

Tesla Inc (NASDAQ:TSLA) CEO Elon Musk sought to hire Herbert Diess — currently, the CEO of Volkswagen AG (OTC:VWAGY), to lead Tesla in 2015, according to reports.

對唔住琴日笑9你

雲加d fan?

西蛇加唔加舊膠貨呢排咁妹好似可以入啲

btw 點睇一間公司dept ratio超高但net profit ~0%?

好奇一問點解會睇好fbfb成日比人屌佢不思進取
其他mega crab唔係更好咩？
而且新一代越黎越少人用fb

特大災難未 等到眼訓了

但好多人用ig whatsapp呢同埋你睇移民潮搞唔成就知

仲係好好搵
FB真正本質係間大數據公司
唔係社交網絡

veri 呢清

克9冇曬聲氣嘅

直沖4幻！我話嘅

克9識鬼咩
課金比我好過啦

幣災

岩呀，石sir 早知大法
如雷貫耳

收幾多先肯放TSM? 大生意黎

Payme?

克狗默默cap圖

再嚇鳩我地 叫欣宜同你打飛機

這就是你們說的反彈.jpg

話時話，呂布呢

劉欣宜thx

克狗等嘅唔係突破
係大棍落然後拎連郡出嚟鞭

一陣p蛇真係去搵欣宜點算

石狗 我地跪低求你清TSM 準備er 到時連郡團滅

人各有志

人一世物一世

佢鞭唔到㗎喇
因為佢已經違反咗裂口高開嘅原則
再落返黎先再入已經係第二回事

結論: 含啦克狗

克狗正垃圾
冇post抄就no action
歡迎cap我圖

主要有兩點
第一就係啲人話係不思進取呢個point我係唔認同嘅
我睇咗份earning call transcript
Zuckerberg 有反駁過呢點
佢嘅論點係話類似Facebook呢一種Social media industry
佢哋係先行者亦都係最大嘅
所以呢行面對到嘅挑戰同困難(eg 如何做monetisation, 如何解決帶風向等等問題)佢哋都係最先遇到嘅
亦都因為咁，佢哋係擺最多資源落去解決呢方面嘅問題嘅人
跟住佢列舉左一大堆佢哋係呢方面努力
而其他競爭對手根本個規模都未夠大到去要面對呢啲問題
所以如果佢哋行得啱嘅話，Facebook會係最早同最advanced去解決到呢啲問題嘅人
我睇完佢講嘅嘢俾佢convince到
相信佢哋真係呢方面最前線同最努力嘅人

第二點係生意角度
即使佢市值咁大，佢個growth rate依然係好強勁
以growth rate 同gross margin 嚟計睇返P/S ratio係好平
最重要係佢喺美國以外嘅其他地方嘅growth好強勁同埋仲有好多空間發展(addressable market)
好多時我哋睇嘢因為局限喺自己身處嘅local環境已有錯誤嘅判斷
MM本書好似都提過一個例子
一班農夫見到自己本地因為天氣問題而失收
就以為農作物嘅價格會上升所以long咗好多農作物期貨
點知原來全球大環境根本唔係咁一回事
D農作物根本冇失收而且反而大豐收
最後班農夫輸到冚家剷
同樣情況套用睇你而家見到香港或者已發展地方喺度話要轉用Signal同boycott Facebook嘅同時，非洲好多人開緊Facebook account

清倉派睇到入市訊號未

一般都唔好㗎啦
但係都要睇佢做咩生意點解會咁嘅情況

無用㗎
今時今日嘅石巴已經掌握咗SH 嘅真理諦
大不了同大家玉石俱焚

800call有咩驚

依加fomo 會否太遲

想睇牙膏廠滅郡事件翻版

個市龍到咁 但搵唔到野入

上次講twtr 個d 出場點太遠

台積未來幾年都唔會執笠

講咗幾次啦，無論係VERI定其他細價股都好
好多細價股開始form緊base
咁mega cap升自然有好多人會放棄手頭嘅small cap去追mega cap㗎啦
如果隻small cap係d人離場嘅同時又係市場上有人承接
就會form base，轉晒手之後咪有機會會聲囉
簡單啲來講就真係要捱下啦
最緊要你自己諗吓呢一間公司係咪真係好生意仲會有growth
如果你判斷正確，間公司之後真係越嚟越賺錢
資金又會再被吸引，股價又會再升

所以最緊要係你對你自己嘅判斷有冇信心
而信心係由你對間公司有幾了解而嚟
好多人話買高估值嘅股票係講信念
我自己覺得其實唔係講信念，係講信心

牛軍開始搶口

死神幾時先出來

個市日日咁升有小小悶

Ib 點開2倍 ？

董卓呢？

呢個浪跌完到去番鈉萬四
到底係青蒼派贏
定係全倉派贏呢

利申: 全倉+好多SMALL CAP, -25% ATH, YTD~ 10%

開十倍都得，睇你係買咩啫

都唔係丫
大中小型都各有嘢揀
不過有D真係45度角回都唔回下
點入

QQQ 孖6倍咪得

董卓5月前成軍

唔好提佢啦

JPM

包膠

痴 L 線響人哋門口咁滯

中方宣佈明起台海實彈演習

明教授又中

開始以演習為名調整目標為實
支那要勃起了,準備武統台灣

打就打啦 係度妹下妹下

thanks薛巴

升太少 納指今天怎麼了

叫左你唔好GEL,GEL完支那就準備武統台灣,台積弱要滅亡了

中方宣佈明起台海實彈演習

又鳩噏

IB 6倍 TQQQ 3倍，總共幾多倍

螳螂捕蟬，黃雀在後

美國唔會俾台積弱有事既

的確變左

花生

點會打呀

我也不知道

兩大風險 監管同埋盈利太集中
但我都係睇好too big to fall
如果唔係trump單嘢我會重貨佢

石仔加持,未來幾年內台積弱必滅

邊個教你SH TSM嫁

別人小虧你破產

就算打，個結局都唔會係支共食左台灣就完

tsm又drop to 0

一陣er就知slr 幾大影響

中概股首先drop to 0

又drop to 0?

幾點ER其實

其實係好事 台灣咁先可以叫到美國賣多D野 唔係賣D垃圾俾佢 好多野台灣都要換啦

由國造潛艇 到坦克 到裝甲車（雲豹30M機槍係笑話）

石巴你都係出少句聲啦
兩千三百萬平民同TSM係無辜㗎

眼見所有人都覺得白卡係問題
要留意izea係咩industry
佢做kol 做influencer
扮白卡好真白卡好
make到noise 有人討論 draw到attention
達到呢個目的個founder直播奶閪都得啦

唔比孖咁多

驚咪孖SQQQ
52week low 重有得跌咩

潛艇唔係死亡之握阻住，買撚左好耐啦

JPM早排先講明要掉貨

好似us時間7點定8點 佢好似好早

寶島堆導彈

Sh 十年能否財自

佢想奶既 舌都伸埋出來

滅撚左金門先，間諜黎

連郡哭喪之時 財自署光初現

香港時間7點

嗰班一開戰就兩邊都會肅清

係度試緊你底線，同對付香港一樣

金門=臭雞
對兩邊都冇乜價值，係象徵意義多

elon直播食大麻 有乜問題

交個場俾我

敵駐我擾

酒，盛產
不過成個島都係間諜

幾時上番soxl

應該有排

2-3點應該

唔出奇
但都係個句 睇淡唔做淡 住

越老越型

32857

死神死撚左啦
連自己個名都死死聲
抵佢死

Nq今晚係係咪要破頂啦

我係呢度少有認真討論既小妹黎wo

我就唔信銀行股咁都唔撚爆
債息型左咁耐仲唔俾nq發功

交返俾熊軍 得唔得

熊籤仔

tqqq

答過的了，專登為咗你我去搵返啲留言

美股認真討論區 MCDLVII

#944 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有五分鐘出ER？

佢自己做marketing既，放風有好消息叫大家留意，結果陰左人一獲，得自己係度9UP，我就唔明佢點解咁樣玩野喇
不過起碼比人睇到佢關心自己公司同股價先

跌果少少...升左咁耐...

感謝你

賺多左錢

型撚到石仔咁款
好慘

江湖傳聞話佢用左200萬做植髮

忙到依家先追post
黎個熊熊哈先

Gs趁未出拿拿聲short
完全唔洗理er幾好
送錢

上次er 咪又係咁，上次跌得仲勁

多預期咁多
都跌

熊熊哈熊熊哈

睇位好入 特價買既野 唔係時常有

sell the fat

price in

成千個港子當散子

JPM好似自從128左右上來 都無咩點回過 150 就算SLR取消果期都好穩

希望去返140-130

熊熊哈

嗰陣聽好巴講
115上咗船

222222

先前個通脹加息play帶動銀行股升

不過睇上次1月er後日日陰跌落去

韓仔基金爆煲之後對份er點都有影響

反而覺得個股價波動如非致命性，老闆係唔會理，佢個責任唔係控制股價，係交份靚成績單俾股東，股價係短暫，收入先係真金白銀 elon心諗股價？too high，又唔係就跌到零玩完

我覺得未必 08年含球產佢都無事 今次真係避到都唔出奇

大摩wo, 轉完身賣左你都未知發生咩事

做咩肉丸ceo比牛圈話係白卡佬

琴日無睇live

我哋爆倉JPM都未扣血

關咩事 Gs jpm 每次er都跌硬
唔洗搵原因塞比佢

fb 係屌佢西同仆街 同賺錢能力無關
只要佢d user 無走 湊得掂理mnc /奶支那奶得勁d 就應該無事

Cash out call g 買錶 買車

龍升

中方宣佈明起台海實彈演習

JPM滅世 上車

JPMORGAN CHASE REPORTS FIRST-QUARTER 2021 NET INCOME OF $14.3 BILLION ($4.50 PER SHARE)

Earnings Whisper ®
1st Quarter March 2021
Consensus: $3.05

ARKX

幫凋零號補返滿油先算

負皮你

台海，傻鳩石繼續年尾200，我減一半先

JPM細摩黎

美股認真討論區 MCDXC

石仔祝福加持,台積弱將亡